[急!!!][文宣入]想整張長輩圖呃鳩啲廢老會擠提

如題！令啲廢老同自私撚藍絲變相幫手㩒錢

【重要置頂】 8.18 全民和理非大行動

推

呢個post有圖

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

恆生外幣提款機地址：

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

自推

想借本身會㩒錢嘅人為題，呃啲廢老: 因爲啲錢就黎俾我地㩒哂，佢地再唔㩒就冇得㩒

Push

發夢時諗到？

Jeng

可唔可以加多句明示要佢地㩒錢，唔係冇得㩒

例如擠提前自保

搭單，呢單嘢可否幫忙煲大佢？

突發！有人收到風上面派特務在818殺死幾個香港警察！